披露玩機動遊戲被非禮 27歲女不堪網上欺凌跳海

一名27歲姓余女子，今日凌晨在中環碼頭墮海後獲救，警方調查不開心跳海，認為無可疑。據悉，女子疑涉及被網上欺凌，上周四(12日)獨自到主題公園慶祝生日，玩機動遊戲時疑被鄰坐男子非禮，事後她在個人Facebook披露事件，但卻被攻擊。

肥婆？

都唔明點解啲人咁口賤

lm

獨自到主題公園慶祝生日

喺呢到即刻又被攻擊 幾慘 唔怪得佢咁睇唔開 網上既人太惡毒太直接

好想睇下吓班人講乜

大肥閪

十足連登仔笑人毒撚咁

唔通係肥絲大隻

比人非禮唔係去報警而家上FB講
廿幾歲個腦係咪豬成咁

死豬閪

余佩芝？

免費去海洋公園自己去有咩問題
平日既話咁多人陪咩

屌嚇撚死
要望返我女神BB既J圖平伏下心情
唔益cd-rom

個post話佢報左警，但捉唔到人，再提醒d人比人非禮要即時搵人幫手捉人，但都比人話佢搏上位搏上報，係咁上下。但件事邊個岩邊個錯都好，都會有好多人話個受害者，呢個就係網絡世界，好多人用假acc，個個講野唔駛負責任，就算人死左都可以話人抵死。

跌吉？

唔似好肥

有無佢原post?

左邊係女事主？

點玩到撞胸

一個人慶祝生日已經好慘

可憐人必有可恨處

一個人去海馬公園自己慶祝生日

已經提供左大量既訊息話比人知大概係乜外表

左邊個阿叔咁似公園坐又成日唔沖涼既嘅撚屌
點解會係海洋公園過山車出現 奇撚怪怪

幾時開始一個人做嘢去玩係好笑?
op有生日免費咩一個人去有咩問題???

阿叔都生日 可能係

相呢？

跳完海死唔去又有笑點

我都唔明 出到黎做野
生日正日 班bestfriend一定得閒架咩
自己去玩下都唔得
一定要同人一齊去先叫好笑囉

昨日凌晨零時左右，一對情侶於中環10號碼頭海邊談心，發現一名身穿白衫褲及白鞋女子於岸邊徘徊及哭泣，其後見她脫下鞋子，擔心她做儍事報警。警方衝鋒隊趕至，女事主突然墮海，一名警員立即跳海拯救，其餘警員拋下水泡合力將女子救起。她獲救時仍然清醒，其後送院治理。警方調查後相信女事主因生活問題不開心尋死。

被網民批評博出位

女事主姓余（27歲），她昨日接受《蘋果》訪問時表示，她在上周四生日當天，獨自到海洋公園慶生，在玩過山車期間，疑遭鄰座男子「批踭」非禮，她事後通知工作人員及報警，但涉案男子已不知所終。警員其後翻查閉路電視片段，懷疑涉案男子為內地遊客，當時隨團進園遊玩。
余女其後在網上公開事件經過及訴苦，但網民意見分歧，有人撐她打氣，但亦有人質疑她博出位，令她承受心理壓力。

有咩

條女唔識坐去後面嗰格?
比著係我一定唔會同個麻甩佬一齊坐囉

好似呃 like 同圍爐乞加油係重要啲

你膝頭掂到我大脾

Me too

錯撚哂

內文寫有報警喎

你老味你仲有面出黎吠

試過一次生日自己去
又多人又迫又熱
睇下海洋生物就返屋企
貼錢都唔會再去

成日都諗唔明，真心尋死既人點解會去碼頭跳海
碼頭周圍都係人

呢單野，係擺明有一pair情侶圍觀下，仲要除鞋做想跳海既動作
然後差佬一到即刻跳

點解佢會被「網絡欺凌」？因為佢放人地張相上網
然後係無證據無理據支持下公審人

結果比人質疑佢玩過山車有人手踭掂到佢個胸就話人非禮
比人審返轉頭

都唔知見過幾多次呢類型公審人比人審返轉頭既事啦
好心想po上網公審人之前就要有被審返轉頭既覺悟

唔好下下比人審返轉頭就話乜野「網絡欺凌」
你自己想公審(網絡欺凌)人，唔比人地審返你轉頭？壓力大就去碼頭一見差佬就跳海？

成年人啦，做任何事之前都諗下後果啦

咪報左警囉柒頭

係咁架啦，最真實嘅留言，網絡世界先會存在

因為佢暗爽終於有人掂
但係佢又想拎metoo光環

獨自去公園我謝絕你批判

Attention whore

脫下鞋子 跳海自殺
演戲？

過山車郁得咁撚勁， 有心定冇意真係口同鼻拗

原本有對蛙鞋可能

會上番岸拾番 所以放低先

睇左相條女好撚樣衰

個重點係鄰座是蝗

出現了
龍門任我搬大法

睇左樣先評論

唔除鞋好難游，無謂變真自殺啦

盲就咪撚上連登啦

警惕其他人囉 唔俾人放上網架？

27歲心智都仲咁唔成熟

連登d 毒撚係咁口賤

連登仔: 全部女人都係雞！

衫浸左咸水，過幾次清水就得。
鞋浸左咸水就冇咁簡單

啲連登仔平時又講到自己好毒一個人過生日啊過聖誕咁，依家人哋一個人過又話有問題。可唔可以解釋下

真心想死點會理對鞋點樣污糟

媽！好毒呀！

哩度好多中小學生
唔明返工成年人心態

自己一個去海洋公園玩有咩問題

報咗警啦屌你老母

屌放上fb警惕人又唔撚得
咁你以後有乜野事都咪撚網上講

樓上班垃圾,自己地方女人俾蝗蟲非禮報埋警都有位入,現實生活到底係點 屌你老母係咪男人黎架??條撚有咩用?切柒咗去啦

話說日本人跳樓前會除鞋

屌 放假果日 先射波一個人去玩完

條女日本人？

你100%肯定佢真係比人非禮？

你目擊全個過程？

無胸點撞呀

到依刻仲接受唔到世界上喺有啲人真喺扺死
慈濟撚進場

我意思係佢學咗人地咁做都唔出奇姐

咁你咪唔好網上公開囉
俾人非禮報警唔夠咩？

戇鳩

旁邊頂過黎隻手臂擋晒啦，點樣逾過佢隻手

連燈仔又作惡....

唔好咁話自己啦油頭毒撚

「今次呢件事，我好嬲自己冇即時大叫！我講呢件事出嚟係想鼓勵女仔如果遇到好似我咁嘅情況要即時大叫！」女事主Naomi事後將遭遇分享到群組「巴打絲打Facebook Club」。她憶述，事發於昨午4時許，當時她正在海洋公園內，獨自排隊玩機動遊戲「極限時速」，需要與陌生人同坐。一名男子於是坐在她身旁，惟當過山車開動時疑全程被該男子非禮。

Naomi形容當時情況：「未開車嘅時候佢個手踭已經撞咗我一下， 我冇懷疑，諗住佢可能肥啫，點知一開車佢全程攞個手踭好用力咁逼埋我個胸度（係有心嗰隻），你話轉彎個離心力撞落嚟我都話情有可原，但係佢全程個手踭都逼埋嚟！」

屈狗笑人？ 知唔知個醜字點寫？

你可以要求自己一個坐

放上網根本on9，對件事完全無幫助

你文盲就唔好學人貿言啦 人地報左警但捉唔到呀柒頭，之後上網叫下春都唔得？見親你啲留言都係冇腦既，你係咪覺得自己冷血好撚威？以為自己睇透世事呀？ 你哩條仆街五毛一定會有報應，唔好以為喺網上隔住個mon講就冇事

不如咁，你擺自己張相上黎，咁絲打們見到你就識醒水唔同你坐

邊條仆街肥婆都唔放過

咁你又100%肯定佢真係冇比人非禮？

佢一個人都咁夠膽即時捉人已經算好好
同埋邊度有講佢擺相上網
無奈D人要求係無限高 尤其對女性

咁你又100%肯定佢真係比人非禮？

寫低件事經過 建議人要留意乜可疑動作+有事一定要出聲 無用?
事後做哂可以做既野都捉唔到人 呻下都唔得? FB唔係要黎表達心情?

網上叫春唔係唔得 都你要有心理準備唔係個個認同你囉

當日個post 我有追過
blame 個女既唔使講一定有
內容大致同樓上果啲一鬼樣

仲有唔少人話果張相都影唔到非禮
我睇完黑人問號
果張相係過山車成日都有果啲水遊客買既大合照黎
個女影低係記錄個男既外表
但啲人就講到影黎係證明有非禮

第5頁都仲未有相

話你呀岸鳩仔，知唔知我句說話點解呀

再講 呢D野有咩好博上報 成日講到會好有著數咁
呢啲難受嘢分分鍾連講返比伴侶聽都唔敢 尤其男受害者
連女既都要無限打壓+set勁高標準 男人比人非禮更加唔會敢出聲

你係咪覺得自己好有幽默感

睇字啦文盲 報左警但係友蝗蟲奈佢唔何呀

屌你老母臭閪你假5毛狗係咪盲架？？定係繁體字你隻支那狗唔識睇呀？？？

1.放上一個「巴打絲打Facebook Club」咁既group你想有咩回響？
2.FB可以只同你自已朋友呻
3.知道個人情緒受唔住，應該要有心理準備

之前玩翻天覆地 有個超靚又白既俄羅斯妹坐隔離 仲要大波到我落完個扣之後hi到佢波邊 我係咁講sorry,佢話never mind dude 果陣19歲同個女仔fd黎 男職員係咁問我條女有冇所謂

屌你老母臭閪你隻5毛狗係咪盲架？？定係繁體字你隻支那狗唔識睇呀？？？

作用就係引你呢隻死全家嘅5毛狗俾人屌囉柒頭！！

如果你想"建議人要留意乜可疑動作+有事一定要出聲"
會唔會選呢個咩「巴打絲打Facebook Club」呀？會唔會有其他途經呀？
就算無留意，你係得呢個濕勁gp post野果時都留意到上上下下都係有班花生友留d嘴賤野

自已受唔住仲要玩跳樓機，無撚野呀

呢度開始有少少似印度

其實成件事正常不過（我意思係指網絡欺凌），如果原post喺呢度，面對班毒撚，呢位女士嘅下場只會係：

1. 勞資糾紛
2. 咪又係雞
3. Metoo
4. 驚俾人非禮就咪撚出街啦

下次跳樓會唔會好d?

被飛禮仲比人話返轉頭係堅慘

又博上報
扮無辜

條女幾正
同我一齊下年就唔洗獨自去海洋公園啦

好多人討厭既點係, 件事都冇實質證據, 個女仔就放上網想公審人,
呢啲風化野好傷害男人名譽, 但女仔可以無證無據就上網公開埋男事主個樣去公審,
感覺上會好討厭

而當然, 有一班仇女撚係好鐘意借機鬧班女, 發洩心中溝唔到女既怒火

無蝗係無辜既

金鐘連登男神：女人一定要生得靚先有資格生存

其實邊有諗咁多野呀，如果明知開post比人覺得係公審又點會開post，其實呢d事件管理員見到應該打格仔先比出街，個個人咁專業有呢d智慧咩，有就唔駛跳海

一定係蝻啦

有圖未呀

識得事主

金鐘仔

唔係話歧視條女
但玩過山車咁激仲有時間去諗點摸你？
會唔會係唔小心撞到佢咋？

起條女底， 佢係殺人犯手

除鞋跳海，條女幾撚有機心
係啲腦殘至會撐條臭西

一個人睇戲間唔中會架啦
海馬公園約出奇

連登仔好撚野
支那人搞鳩香港人都唔理
走去blame the victim

咪就係

諗起”嘩你好多毛毛呀”

講咁到底女事主咩樣

潮流興反起底？

唔贆既說話洗乜上網講

我都試過生日自己去海洋公園啦
平日去不知幾爽
大部份嘢唔使點排就有得玩

不過事主報完警捉唔到仲放上網
如果件事係無辜 而又畀佢帶起到火頭
到時自殺個個可能係個男人

唔好唔記得呂麗瑤